住係香港同住係日本嘅印度人有無分別？

好少聽到住係日本的印度人搞事，而且個到d印度菜仲幾好味

你睇吓肥絲大隻就知咩事啦

想做何文匯

唔好撚理條on9肥閪啦